# GooglePlay App Permissions parser

## Зависимости
Для запуска сорки необходимы установленные в системе docker и docker-compose

## Запуск сборки
```docker-compose build && docker-compose up```

Вэб-интерфейс доступен на 0.0.0.0:8080

## Нюансы
Так и не смог подружить в контейнере Django и MySQL, поэтому сделал контейнер с нормальной БД - PosqtgreSQL

## TODO
Добавить словарь групп разрешений